國屍已經低賤到奶何君妖鞋底

出盡力奶上面無人理佢連高級五毛何君妖都殺，殺無赦咁痴線連建制都有人唔認同佢居然附和，仲話做老師

陳云根CHEAP到袋底泥都奶

一直覺得佢哋背景接近